
                      Decir que esta película es una auténtica mierda es quedarse cortísimo. Yo la empecé a ver y a media película la quité ya aburrido porque no la soportaba. Actores sin sustancia, argumento todavía peor, escenas que no vienen a cuento.... en fin, que ver esta película es una auténtica pérdida de tiempo.
        
            